{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73020&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스위트캐슬 호텔"
    },
    "text": "客室の内部施設と付帯施設はあり、ポンゴルラクレストランで朝食と昼食を提供しています。 朝食は07:30から09:30までで、入場締め切りは09:00です。 昼食は11:00から14:00までで、入場締め切りは13:00です。 大人は3000ウォンで、小人は10000ウォン、48ヶ月未満は無料です。 プールは夏のシーズンのみ利用可能で、営業時間は06:30から09:30までです。 アロマテラピーは10:00から22:00まで利用可能で、予約は必須です。 コンビニエンスストアはセブンイレブンで24時間営業しています。 洗濯室には洗濯機と乾燥機が備えられており、使用料はそれぞれ5000ウォンです。 お支払いはフロントでお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の入場締め切りは何時ですか？",
            "answer": "朝食の入場締め切りは09:00です。"
        },
        {
            "question": "昼食は何時から何時までですか？",
            "answer": "昼食は11:00から14:00までです。"
        },
        {
            "question": "昼食の入場締め切りは何時ですか？",
            "answer": "昼食の入場締め切りは13:00です。"
        },
        {
            "question": "大人の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の朝食の料金は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "子供の朝食の料金は10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月未満の子供の朝食料金はいますか？",
            "answer": "48ヶ月未満の子供は朝食料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "プールは夏のシーズンのみ、06:30から09:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "アロマテラピーの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アロマテラピーの利用時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "アロマテラピーの予約は必須ですか？",
            "answer": "はい、アロマテラピーの予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアはセブンイレブンで、24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機の使用料金はそれぞれ5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の使用料金はどこでお支払いすればいいですか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機の使用料金はフロントでお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 407
    }
}